公務員話，佢周圍嘅fd情緒都幾穩定嘅，上班落班，仲好支持林鄭月娥

今日朝早走訪咗香港L生屋企。佢34歲，妻33歲，結婚3年，尚無子。佢做理財顧問，妻係公務員，兩個月收入加埋約5萬港紙，喺市區比較中心嘅位置租咗個約30平米嘅樓，月租1.8萬港紙。入佢哋屋企睇，係一個開間，覺得好屈質，裏面擺滿曬嘢，有D擰轉身都困難嘅感覺。但呢個現代樓嘅公共空間好闊落靚，各種休閑設施應有盡有。L先生同妻話，佢哋返自己嘅房只係食飯瞓覺，好多活動都擺喺咗公共空間裏面。

小兩口對自己嘅生活覺得滿意，話佢哋過好多同齡人嘅情況friend，可以自己地租房住，唔使結婚以後繼續住喺父母屋企。妻話，自己個女友結婚，生咗個仔，但繼續住喺公婆屋企，買唔起房，都無力喺之外，租房。

小兩口已經有買房計劃，佢哋準備出市中心買個帶兩個睡房嘅屋，預計四、五十平米，價錢喺800萬港元以內。首付20%，其余貸款，30年還清咯。月供應該同目前地租房嘅租金差唔多。另外，L生返學貸咗廿萬港元，結婚貸咗10萬港元。兩樣加埋每月要還款5000多港紙。

兩個人都無參加當前嘅示威活動。L先生講，好多人有怨，佢表示理解、尊重和平示威者，但一於反對暴力示威者。佢話後生仔應當靠自己努力，攪政治示威活動對解決生活境遇有冇幫助。

妻話，佢周圍嘅公務員們情緒都幾穩定嘅，上班落班，而且好支持林鄭月娥。公務員嘅工作同收入都好穩定，大家好珍惜自己嘅工作。佢仲話，有報道公務員示威，但佢睇影像同相，好多面孔喺法律界、教育界各種界別嘅示威中都出現過，好似係同一撥人。

笑鳩死，佢係咪平行時空，睇得多文匯報？

兩個月加埋先有5萬
所謂公務員應該都唔CA/ACO 呢啲JuniorGrade.
呢班人一向係政府中堅支持者，因為喺出面搵唔返呢個人工。

我都幾肯定Officer Grade 講緊2A3O post 同professional grade 同事好大部份日日diu 緊popo 同林奠

中国文？
用平方米係中国模式

5皮收入買8球樓，快LD買

垃圾post

一撥人
屌你一睇就知咩料啦

又係分化撚？

一睇就知係大陸人寫

真正香港人邊會用平方米形容屋企
仲有兩個人三十幾歲夾埋先搵得五萬就唔好幫政府打飛機啦

上班落班
屌你死大陸仔

一睇就知佢妻子係八婆
d朋友支持林鄭都講得岀

支那用字平方米即刻露撚晒底
係唔係寫五萬收入d支那人見到就會打晒J?

未聽過香港人講落班

支那人又作文

佢都on9,
我呢邊好多人反777 wo

呢啲人正一係港毒

兩個月收入加埋約5萬港紙

屌佢啦 佢不代表我呀

咁撚似我嗰邊個CO，成撚日都話咩唔理你有幾祟高嘅理想都要守法，班差佬拎住支警棍唔大大力扑唔通細細力咩，生活緊喺平行時空咁

請支持國難五金西環店

平方米？

講野咁大陸

搵個香港人寫好難

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

小兩口已經有買房計劃，佢哋準備出市中心買個帶兩個睡房嘅屋，預計四、五十平米，價錢喺800萬港元以內。首付20%，其余貸款，30年還清咯。月供應該同目前地租房嘅租金差唔多。另外，L生返學貸咗廿萬港元，結婚貸咗10萬港元。兩樣加埋每月要還款5000多港紙。

咯你老母

善用不推文回覆

平米，首付

蝗語出沒注意!!!
大陸語境都highlight 埋
綠色表示不L知所謂

今日朝早走訪咗香港L生屋企。佢34歲，妻33歲，結婚3年，尚無子。佢做理財顧問，妻係公務員，兩個月收入加埋約5萬港紙，喺市區比較中心嘅位置租咗個約30平米嘅樓，月租1.8萬港紙。入佢哋屋企睇，係一個開間，覺得好屈質，裏面擺滿曬嘢，有D擰轉身都困難嘅感覺。但呢個現代樓嘅公共空間好闊落靚，各種休閑設施應有盡有。L先生同妻話，佢哋返自己嘅房只係食飯瞓覺，好多活動都擺喺咗公共空間裏面。

小兩口對自己嘅生活覺得滿意，話佢哋過好多同齡人嘅情況friend，可以自己地租房住，唔使結婚以後繼續住喺父母屋企。妻話，自己個女友結婚，生咗個仔，但繼續住喺公婆屋企，買唔起房，都無力喺之外，租房。

小兩口已經有買房計劃，佢哋準備出市中心買個帶兩個睡房嘅屋，預計四、五十平米，價錢喺800萬港元以內。首付20%，其余貸款，30年還清咯。月供應該同目前地租房嘅租金差唔多。另外，L生返學貸咗廿萬港元，結婚貸咗10萬港元。兩樣加埋每月要還款5000多港紙。

兩個人都無參加當前嘅示威活動。L先生講，好多人有怨，佢表示理解、尊重和平示威者，但一於反對暴力示威者。佢話後生仔應當靠自己努力，攪政治示威活動對解決生活境遇有冇幫助。

妻話，佢周圍嘅公務員們情緒都幾穩定嘅，上班落班，而且好支持林鄭月娥。公務員嘅工作同收入都好穩定，大家好珍惜自己嘅工作。佢仲話，有報道公務員示威，但佢睇影像同相，好多面孔喺法律界、教育界各種界別嘅示威中都出現過，好似係同一撥人。

小兩口冇人屌？
幾可聽到香港人講小兩口

環球時報條撚樣

房你老母
香港人係講買樓租樓呀

咪教精班支那種
會喺連登MON POST 架

睇得好撚辛苦

胡锡进
討論已完

睇標題都知你支那狗啦，香港人會講返工放工，落班你老母就落班啦

故仔,後生個個都屌政府同林鄭啦,就算老藍屍都係屌林鄭

一睇就知大陸人寫 遣詞用字完全唔似香港人

胡锡进夠唔夠膽寫林奠得一成支持度? 高級黑作文佢就叻

屌佢老母爛臭化閪成篇文又口語又支那書面語咁，大半篇嘢都係睇唔撚柒明嘅支那用語，扮乜撚柒嘢香港人屌佢老味。
叫寫文條友同俾佢訪問條友返佢鄉下耕田啦

小兩口唔係人話
唔好再用

啲老公務員好多仲用IE 首頁係Yahoo添
有啲老屎忽又鐵飯碗根本不屑追上時代

平米
買房

收皮啦

30平米
蝗語
香港人用呎架死蠢

乜撚野30平方米 香港人唔係用呢d單位 on99

面盲

撚生？

公務員一個人五萬就話姐

得支那先用平方，平米
香港用尺啊，on99

落乜撚野班？ 中国人？

D文筆用字都唔係香港人用開，好明顯支那人寫嘅

我老友兩個公務員每個都搵佢兩公婆夾埋既錢，立場完全唔同喎

咁既職業加埋得5萬，作文果個唔熟市價?

平方 首付 你當香港人傻 全部大陸用詞

勿分化
聽日見

中共根本偽造緊一個假社會

租房，買房？

真香港人叫租樓買樓

上班落班

咩撚野文筆黎

又是鄰國作文

平米
篇文咁長，算係咁，抵賺5毛

大陸人
即block

中共唔好再偽做一個假社會。

落班？

緊係唔知啦，如果中國公安知道香港警察市價，回暴動架

露哂低啦 單位都用支那

唔好屈公務員喇屌你老母
憎撚到柒婆同黑狗仆街
快撚啲去死喇垃圾

利申：公務員

啲支那寫手硬係字裏行間喺會顯示出嗰種柒

用「平方」、「一撥人」

財務顧問再加公務員先得五皮？

熟啲行情好嗎

假新聞

咪教精佢地啦

一睇啲行文就知大劣人寫

支那仔又作新聞

連登有40萬人未

佢地以為兩個加埋5皮已經好多

蝗言文

錯漏百出浪費時間

好彩無下一代
唔係真係害死啲細路

起底block

2個人2個月先5萬？咩公務員？合約洗廁所？

真係好少聽香港人講平米

一睇就知大陸行文
第二就係兩個三十幾歲夾埋先5萬
學人買樓大陸人寫文前了解下香港先

內容唔錯，好真；但用語唔夠香港，有改善空間

屌你老味D用字都唔撚係香港人用開
買唔起房
同你老母開房就有份啊

越無競爭力越怕動盪

講真有d睇唔明

第一個訪問？統計學教授都唔收貨啦

重作 - 香港金管局規定，600萬以上樓價最多只能做6成按碣‼️

平米、小兩口、買房

= fake news

得

話埋比你聽邊part出事啦死支那仔
學埋d唔湯唔水既廣東話

今日朝早走訪咗香港L生屋企。佢34歲，妻33歲，結婚3年，尚無子。佢做理財顧問，妻係公務員，兩個月收入加埋約5萬港紙，喺市區比較中心嘅位置租咗個約30平米嘅樓，月租1.8萬港紙。入佢哋屋企睇，係一個開間，覺得好屈質，裏面擺滿曬嘢，有D擰轉身都困難嘅感覺。但呢個現代樓嘅公共空間好闊落靚，各種休閑設施應有盡有。L先生同妻話，佢哋返自己嘅房只係食飯瞓覺，好多活動都擺喺咗公共空間裏面。

小兩口對自己嘅生活覺得滿意，話佢哋過好多同齡人嘅情況friend，可以自己地租房住，唔使結婚以後繼續住喺父母屋企。妻話，自己個女友結婚，生咗個仔，但繼續住喺公婆屋企，買唔起房，都無力喺之外，租房。

小兩口已經有買房計劃，佢哋準備出市中心買個帶兩個睡房嘅屋，預計四、五十平米，價錢喺800萬港元以內。首付20%，其余貸款，30年還清咯。月供應該同目前地租房嘅租金差唔多。另外，L生返學貸咗廿萬港元，結婚貸咗10萬港元。兩樣加埋每月要還款5000多港紙。

兩個人都無參加當前嘅示威活動。L先生講，好多人有怨，佢表示理解、尊重和平示威者，但一於反對暴力示威者。佢話後生仔應當靠自己努力，攪政治示威活動對解決生活境遇有冇幫助。

妻話，佢周圍嘅公務員們情緒都幾穩定嘅，上班落班，而且好支持林鄭月娥。公務員嘅工作同收入都好穩定，大家好珍惜自己嘅工作。佢仲話，有報道公務員示威，但佢睇影像同相，好多面孔喺法律界、教育界各種界別嘅示威中都出現過，好似係同一撥人。

兩個人搵5皮都好打J

躝返支那啦死蝗蟲

小兩口？

落你老母班咩支那賤畜

下車=落車
下班=/=落班
叫你老頂比d錢你學好廣東話先做打手啦屌你老母

你肯定哩個L先生真係存在緊?

其實香港資訊好流通
呢d鳩文真係呃唔到人
兩個先50k
18k租5k loan
當你有30k剩邊夠兩個人生活
又當你8mil樓可以做80% mort
每個月要還25k一早爆左stress test

錯漏百出，重寫喇

買房？
買樓下？

你要個一個月搵幾千蚊人仔既撚屌
想像香港中產過咩生活
要有咩收入
撚識咩

今日朝早走訪咗香港L生屋企。佢34歲，妻33歲，結婚3年，尚無子。佢做理財顧問，妻係公務員，兩個月收入加埋約5萬港紙，喺市區比較中心嘅位置租咗個約30平米 （乜撚野平米） 嘅樓，月租1.8萬港紙（唔通用人仔？）。入佢哋屋企睇，係一個開間 （開放式設計？邊有香港人講開間），覺得好屈質，裏面擺滿曬嘢，有D擰轉身都困難嘅感覺。但呢個現代樓（私人樓居屋公屋就有，乜野現代樓？古代樓？）嘅公共空間好闊落靚，各種休閑設施應有盡有。L先生同妻話，佢哋返自己嘅房只係食飯瞓覺，好多活動都擺喺咗公共空間裏面。 （呢段睇左好撚耐，乜野公共空間，仲要返房食飯？想講屋苑會所啊嘛？）

屌你班大陸喱，做下research先作野啦

理財顧問 加 公務員 人工得五萬

用詞一睇就知大陸人作啦

一講平米就知係大陸人啦on9

上班落班？
同一撥人？

講返人話呀喂

成篇嘢都1999開乜L間

30平米 300呎
小兩口 一家兩口

結論: 非出自香港人手筆的打手文，係咪刁種又削左維穩費

睇下EO AO下下聯署都過100 300 500人屌林鄭

胡锡进連登Acct 不過香港人唔知胡锡进係乜水
胡锡进連登的戶口(恥笑)不過香港人不知胡锡进是什麼人(恥笑)

又想分化公務員?

佢做理財顧問，妻係公務員，兩個月收入加埋約5萬港紙

好撚假羅

大陸人寫嘅！搞分化

乜8球樓可以做8成按揭咩？重作啦

係囉

文筆露晒餡 五毛練下先出嚟啦

垃圾低層
一定支持政府啦

專業

Too long, 無咁仔細睇

平？
中國落黎

五萬蚊公務員Officer grade揮手👋🏻
成個office都深黃👋🏻

ACO都唔會呢個價
成編嘢陣簡體徐對面街都聞到

Officer grade office 大半深黃
但都有條死八婆成日話自已去撐狗遊行

買房
預付

寫果個邊撚度鄉下咖

有Ｄ野戒唔到

傀儡人生。。。。。屌

香港人不用平方米的
而且好多錯字
文法又怪怪吔

唔好教班支那人點樣用香港字

都要睇年紀
後生就係
我果到大把老professional 屌示威者

做得公務員就當佢地係鷹犬走狗

好少香港人寫文章會用返港紙呢個詞

我識啲政府surveyor, 工程師，消防日日喺ig鬧政府喎

大陸文

"有一個開間"
"首付20%，其余貸款，30年還清咯"
"XX平米"

ip 都唔使check 就知係支那人(好大機會係廣州人)用殘體寫完用word 轉返做正體之後出

支那文

香港人會講同一批人、同一堆人
但就唔會講同一撥人 戇鳩

上班落班
買房
平方米 平米

似廣州人寫

兩件三十幾先加埋50k

我同條女fg咗兩年都過40k啦
大把人仲勁過我地啦

係社會垃圾先撐政府

新政府成立之後炒曬班40歲以上公務員
唔準出長俸

加埋先5萬？
CA定Workman呀大佬

我一條友都搵佢地個數，加有層供緊既樓，但我情緒好唔穩定，感覺就黎畀政府迫死，唔撚買樓，個市快d跌

咁公務員集會個班係咩黎？
Condom?